只要一日仲有真香港人我都唔會離開香港

要走嘅我唔會割席
但係對你哋好失望

已經失去咗好多野
本人唔會就此罷休

一個制度嘅崩壞
就係另一個制度嘅開始

Be water

71維園見